拜仁官方:租完古天奴,佢將重返巴塞

個口真係關唔埋

返巴塞仲笑得出?

係更衣室唱
成日掛念8比2

佢應該轉著8號波衫，提醒返巴塞隊友以後邊個先至係大佬

咁亂返去可能重用

著28

西甲一隊球員冇得著大number嫁

返巴塞要著2號啦

著10號啦

美斯2號
古天奴8號

會唔會被巴塞班大佬集體欺凌

廢

貴

好撚貴

21
2 goals 1 assist

佢隨時坐正做大佬

無武肺都有機會買
咁嘅時勢就真係買唔起

往死裡打 私了

去完拜仁大隻左咁多

咁要著10號